請問安扣(狗隻#9694)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔係已經瓜左咩

佢account未delete
老鳳仲見到佢罪證

[即時] Trump 發表對中國行動計劃

#257 回覆

寧願屌老鳳洗板唔屌奶共狗

停咗幾日追擊應該積咗好多case要處理
老鳳睇兩睇先

done